巨乳 Billie Eilish 一反常態衣着周街走

雙腿又咁幼 但上半身咁豐滿

好核突 毫無美感

難怪一直著鬆身衫

BUSTY

奇行種

skipped leg day

都唔知佢唱乜柒

Billy English

成個師奶咁

嘩好大個奶奶呀

肚腩大過我

搞搞個頭同衣著會好啲

屌好L核突

時事台?

原來係遮胃腩

以英國女仔嚟講
唔算肥

不幸地係美國人

點解暴肥得咁勁

笑左

咁算瘦添

好撚正

不嬲都咁肥

美國女人黎講
算瘦啦